牙井最後機會啦！ 快啲舉行造勢大會等我哋動物台手足投你票

最後機會啦 快啲講自己邊個選區啦
你唔講我點叫班兄弟投你

牙井當選之後可吾可將合法性交年齡調低到8歲

有得諗

要同佢鬥快開post慶祝

聽講佢告急

好似高左少少

支持

俾狗官DQ咗

動漫台全體支持有幾多票

10萬票走唔甩

支持牙井從政改變港共
人人有蘿莉屌咪冇人反井

慘

我要JK

蘿莉養大咪jk

等唔切啦
要即刻享用

候選人井狗成功衝閘

binc

漁農幾時拉樓主去做絕育

唔係咁好

有消息未

牙井告急未？

唔計佢d分身喎